其實從來五大訴求都冇被模糊

五大訴求絕對係長期戰爭，
但好明顯我哋好多人都已經開始出現疲態，
既然何君堯咁識做，浮個頭上嚟俾我哋踩，我地一定要踩到盡，達成一啲短期目標！

都係嘅 但食食下花生都要返去關心返主線

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

認同，大家呢幾日興奮一下好啦！

［文宣圖］台灣四格漫畫：警察與白衣黑幫的分別